係隻畜龍衝入去開槍謀殺（前因）

煲大佢

呢隻係綠狗，唔係畜龍